奉天承運，人大兩會期間，不得出現確診個案

利害了，連武肺都要接聖旨

牠們可以改變天氣，連武肺數字都可改變